SE215煲機

琴日買咗隻SE215，琴晚開始煲佢，播重金屬，80%聲量，到今朝煲咗十一個鐘
點知今朝起身上網睇先見到千其唔好用重金屬煲，咁我個耳機係咪已經挽撚猿

垃圾耳機 掉撚左佢la

挽你老母 死Mk用215聽重金屬開200%音量炸撚爆你隻閪耳啦On9

抵撚死

mk 專用215藍色版

本身se215唔算垃圾
但係你d mk戴到音色都差曬
搞到依家變左同beats差唔多質素

買得就預左你可以即刻正常使用啦架
不過應該冇預你連續聽11粒鐘

啲聲可能會怪左啲，你冇睇清楚煲咩

冇呀，淨係聽人講過要keep住播

有冇聽過就咁聽歌已經OK
仲有聲出但隻野應該都玩完一半

挽你老母

依家我都唔會帶215 出街
俾d mk 帶到濫哂 呀叔買果陣都估唔到會咁

人唔笑狗都吠

三碗水煲埋做一碗，然後倒咗佢
倒咗隻耳筒呀

唔洗煲 順期自然就得

入門版平靚正就係佢，冇計
叫人買ie800又話唔靚

215都拎出黎講